夜期跌無人講

無人講！

分分鐘美股升

平行時空

平行宇宙

great drop

free fall

放水又搞掂.

lm

跌

又跌

不願面對

d人不願面對

跌了